我去!又話夏天就冇事,點解打火鍋都傳染到!百九幾度都滾唔死d菌嗎?

呢次大𠹌獲.

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月13日獅子山之路齊慶中秋夜

「文宣」

意見及舉報：

其實應該係加上打邊爐期間近距離接觸同埋飛沫傳染（？）

澳洲有無事？

的確打火鍋帶唔到口罩.

咁近距離唔戴罩傾計....

大佬，張圖唔好放咁大 嚇親下

細菌同病毒識分未？

泰國 馬來西亞 越南 菲律賓唔熱咩？
咪一樣有確診案例

唔好咁期待夏天到情況會好轉🤔

澳洲個邊係夏天加山火未完，熱到pk咪都係有幾單確診案例

可能因為潛藏帶菌者/播毒者，冇將佢個頭，放入個鍋裡面烚夠兩分鐘啩？

蒸人？ 🤔🤔
like this? from 步步驚心